蕭生對住d仔女會唔會講粗口？？

你老母陷家產

]
扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師